有冇人覺得120Hz有啲雞肋

雖然開咗個觀感爽好多
但啲電量好明顯都用快咗好多
廢時成日差電寧願閂咗個120Hz算

咁爽好多又點會雞肋？

脷伸：ipad pro+tab s7雙修
兩部都閂咗120Hz

Ipad pro個120hz係dynamics架喎，用電唔會多好多

用返60Hz一陣之後就好快習慣返
覺得寧願犧牲個120Hz嚟換電量
未去到以前720p升1080p咁高需求

但我轉返真係好明顯慳電咗

慘得過我se2 60hz 都一樣半日收皮

用得細機你有得揀咩？

淨係想要touch id 我有得揀咩

an

手機搞呢未野都on9

傻仔用唔慣姐 ipad pro爽用120HZ

on9仔

除咗Sony Xperia 5II仲有邊部Android旗艦算係細機？

大mon有用 手機90hz都夠

如果你有大電同快叉咪唔冇用囉

咁買pro 黎把撚阿
貪佢個keyboard 夠貴阿？

唔開120hz 既話ipad 8 或者air 4 都夠